【日本Apple Music】有啲歌灰色，有啲歌冇事

有冇人用日本apple music ac，可唔可以check下呢張專輯 僕じゃダメですか 係咪available？如果我被check到ip而限制了地區的話，但其他歌都照樣download，唯獨呢張唔得，有冇ching解津？

係咪聽歐美歌先高大上？

支那仔聽返普通話歌算把啦

JASRAC

似無版權

即係apple music冇續版權，所以就灰左？等陣試下spotify睇下佢個庫齊全唔齊全

分分鐘係從頭都無買過
Niconico好多都無
花姐舊歌一首都無

你要聽niconico既話youtube music應該岩你啲